\section{Famille Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, David} / Crombie \index[noms]{Crombie, Jane}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I394_I395}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{David Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, David}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1841}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de William Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, William} \textit{[... - 1888]} et de Janet Bentley \index[noms]{Bentley, Janet} \textit{[... - 1848]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Janet Bentley \index[noms]{Bentley, Janet} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1848}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 7 ans.
Son p\`{e}re, William Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, William} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1888}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 47 ans.
Son \'{e}pouse, Jane Crombie \index[noms]{Crombie, Jane} \textit{[1843]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1917}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 76 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1924}, \`{a} l'\^{a}ge de 83 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Jane Crombie \index[noms]{Crombie, Jane}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1843}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de James Crombie \index[noms]{Crombie, James} \textit{[... - 1878]} et de Katherine Scott Forbes \index[noms]{Forbes, Katherine Scott} \textit{[... - 1893]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, James Crombie \index[noms]{Crombie, James} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1878}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 35 ans.
Sa m\`{e}re, Katherine Scott Forbes \index[noms]{Forbes, Katherine Scott} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1893}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 50 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1917}, \`{a} l'\^{a}ge de 74 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I394_I395.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Ruth Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, Ruth} \textit{[1879 \footnote{.} - 1964 \footnote{.}]}.
\clearpage
